\documentclass[12pt,english,a4paper,oneside,openright]{book}
\usepackage{url,amsfonts,epsfig}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[format=hang,font=footnotesize]{caption}
\usepackage{vmargin}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amstext}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{algorithm,algorithmic}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{amssymb}
\graphicspath{{images/}}
\usepackage[hyperindex]{hyperref}
%% INIZIO: SYNTAX HIGHLIGHTING
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{inconsolata}

\usepackage{color}

\definecolor{pblue}{rgb}{0.13,0.13,1}
\definecolor{pgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{pred}{rgb}{0.9,0,0}
\definecolor{pyellow}{rgb}{0.73,0.71,0.16}

\usepackage{listings}
%TODO: Listings for syntax highlights. Needed?
\lstset{language=Java,
showspaces=false,
showtabs=false,
breaklines=true,
numbers=left,
showstringspaces=false,
breakatwhitespace=true,
commentstyle=\color{pgreen},
keywordstyle=\color{pblue},
stringstyle=\color{pred},
tabsize=2,
basicstyle=\linespread{0.5}\small,
morecomment=[s][\textcolor{pyellow}]{\@}{\ },
}
%% FINE: SYNTAX HIGHLIGHTING

\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=black}
\DeclareGraphicsRule{.jpg}{jpg}{}{}
\DeclareGraphicsRule{.bmp} {bmp}{}{}
\setmarginsrb{35mm}{30mm}{30mm}{30mm}{0mm}{10mm}{0mm}{10mm}
\setmarginsrb{1.5cm}{1.5cm}{1,2cm}{1,5cm}{0cm}{2cm}{2cm}{2cm}

\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}

%TODO: TITOLO DELLA TESI
\title{Big Data's Chain: The New Approach}
\author{Davide Santoro}
%TODO: Data
\date{15-10-2017}

\begin{document}
	\pagenumbering{Roman}

	%%%% Opzione per interlinea 2
	\baselineskip 1.5em

	%% FRONTESPIZIO
	%% TODO: FRONTESPIZIO INGLESE?
	{ \thispagestyle{empty}
	\vskip 1cm \large \centerline{\textsc{Universit\`{a} degli Studi di
	Napoli ``Parthenope''}}
	\centerline {\textsc{Facolt\`{a} di Scienze e Tecnologie}}
	\centerline {\small\textsc{Corso di laurea in Informatica}}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.4]{logo_parthenope.png}
	\end{center}
	\vskip 0.5cm
	% TODO: TITOLO DELLA TESI FRONTESPIZIO
	\Large \centerline {\textsc{Tesi di Laurea}}
	\vskip 0.5cm
	%\Large \centerline {\textsc{Big Data Integration In Data Warehouse}}
	%\Large \centerline {\textsc{Big Data's Chain: ETL \& BI Analytics}}
	%\Large \centerline {\textsc{Big Data's Chain: The New Approach}}
	\Large \centerline {\textsc{Big Data's Chain: The New Approach}}
	%\Large \centerline {\textsc{Big Data \& Hadoop: The MapReduce Approach}}
	%\Large \centerline {\textsc{Big Data's Chain: The Different Approach}}
	% TODO: Subtitle needed?
	%\centerline {Why we need it?}
	%% Original 4.5cm
	\vskip 4.5cm
	\large
	\begin{minipage}[t]{7cm}
		\textsc{Relatore}

		Alfredo Petrosino\\

		\textsc{Co-Relatore}

		Antonio Agliata\\

	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{5cm}
		\hfill \textsc{Candidato}

		\hfill Davide Santoro
		\hspace*{\fill} 0124000729
	\end{minipage}
	\vskip 2.0 cm \Large \centerline {Anno Accademico 2017-2018}
	\vfill \eject }
	% fine frontespizio

	%%% TODO: Dedica da trovare (INGLESE)
	%%% DEDICA
	\thispagestyle{plain} \vspace*{\fill}
	\begin{flushright}
		\textit{``Data is the new science.\\
		Big Data holds the answers.\\
		Are you asking the right questions?''}\\
		\emph{Patrick P. Gelsinger} \vfill
%		\textit{``I computer sono incredibilmente veloci, accurati e stupidi.\\
%		Gli uomini sono incredibilmente lenti, inaccurati e intelligenti.\\
%		L'insieme delle due costituisce una forza incalcolabile.''}\\
%		\emph{Albert Einstein} \vfill
	\end{flushright}
	%%% END: DEDICA

	\newpage
	\thispagestyle{plain}
	\markboth{Contents}{Contents}
	\tableofcontents
	%\listoffigures
	%\listoftables
	\newpage

	\pagenumbering{arabic}
	% Introduction
	\input{chapters/capitolo0.tex}
	% Overview of BD & DW
	\input{chapters/capitolo1.tex}
	% Big Data's Architecture
	\input{chapters/capitolo2.tex}
	% NoSQL
	\input{chapters/capitolo3.tex}
	% Apache Hadoop
	\input{chapters/capitolo4.tex}
	% Big Data Analytics: Use Case
	\input{chapters/capitolo5.tex}
	% Case Study: Hadoop Architecture
	\input{chapters/capitolo6.tex}
	% Case Study: Implementation
	\input{chapters/capitolo7.tex}
	% Conclusion
	\input{chapters/capitolo9.tex}
	% Bigliografia
	\input{chapters/bibliografia.tex}
	% Implementation
	%\input{chapters/capitolo8_not_required.tex}

	\newpage
	\pagestyle{plain}

\end{document}
